紐西蘭總理Jacinda宣佈48小時內第四級警戒+全民留家四個星期！！

我大NZ

救命 我而家喺NZ
開始feel到啲人反華了

唔係好覺啊 你係nz邊到

北島Masterton
巴打你呢？

八日冇出過街已經想死

我買咗兩次糧了